{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041426",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/forestar-sinchon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포레스타 호텔 신촌"
    },
    "text": "フォレスタホテル新村はソウル西大門区延世路4ギル16に位置する宿です。 この宿は梨花女子大学から車で14分、弘大入口駅から1.3km、弘益大学から1.9kmの距離に位置しています。 また、ソウル駅からはおよそ3.7km、東和免税店からは4.5km、南大門市場からは4.6km離れています。 宿からは5kmの距離にある明洞駅と5.1kmの距離にある明洞聖堂を訪れることができます。 客室ではエアコン、衛星チャンネルを備えた薄型テレビ、冷蔵庫、コーヒーマシン、ウォッシュレット、ヘアドライヤー、机などが提供されています。 また、専用バスルームにはシャワー設備とスリッパがあり、無料Wi-Fiも利用できます。 一部の客室は都市の眺めが見えます。 宿泊施設でより快適な宿泊のために、バスローブとラップトップも提供されます。 24 時間フロントデスクのスタッフは英語と韓国語を話します。 その他にもフォレスタホテル新村からは5.2kmの距離に曹渓寺や景福宮などの名所があり、金浦国際空港までは約14kmの距離に位置しています。 当ホテルはソウル中心部から約3.9km離れており、チェックインは14:00から可能でチェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "フォレスタホテル新村はどこに位置していますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村はソウル西大門区延世路4ギル16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村はどのくらいの距離に梨花女子大学がありますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村から梨花女子大学までは車で14分の距離です。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村はどのくらいの距離に弘大入口駅がありますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村から弘大入口駅までは1.3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村はどのくらいの距離に弘益大学がありますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村から弘益大学までは1.9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村はどのくらいの距離にソウル駅がありますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村からソウル駅まではおよそ3.7kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村はどのくらいの距離に東和免税店がありますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村から東和免税店までは4.5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村はどのくらいの距離に南大門市場がありますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村から南大門市場までは4.6kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村から明洞駅まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村から明洞駅までは5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村から明洞聖堂まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村から明洞聖堂までは5.1kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村の客室にはエアコン、衛星チャンネルを備えた薄型テレビ、冷蔵庫、コーヒーマシン、ウォッシュレット、ヘアドライヤー、机などがあります。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村の専用バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村の専用バスルームにはシャワー設備とスリッパがあります。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村の客室から都市の眺めを楽しむことができますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村の一部の客室からは都市の眺めが見えます。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村はどのくらいの距離に曹渓寺がありますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村から曹渓寺までは5.2kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村はどのくらいの距離に景福宮がありますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村から景福宮までは5.2kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村はどのくらいの距離に金浦国際空港がありますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村から金浦国際空港までは約14kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村からソウル中心部まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村からソウル中心部までは約3.9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村のチェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 824
    }
}